### ЛР 1
С клавиатуры вводятся первые символы имени файла (например myfile) и имя файла результата. Необходимо найти все файлы, начинающиеся с данных символов (myfile.txt, myfile1.doc, myfile005.txt, …), по очереди открыть эти файлы и склеить их содержимое в результирующем файле, читая блоками по 256 байт.